Facebook 要人！！！冷氣軍師鍵盤戰士出嚟！！

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

推

push

和理非出動喇

Roger that

人呢

出面班兄弟姊妹打生打死

推 我已經連同我班底準備好

你地禁幾個制都唔肯？

推!

和理非做野啦

pish

要人！

屌！推呀！

冷氣軍師做得幾多得幾多！

Ready

舉報咩都好，舉都佢地收皮！

我地連登仔女出動啦

PUSH

Port到佢地收皮

Push

倒數六分鐘

做緊，不過係咪真係有效？

要俾佢地知道香討Ching們同Babykingdom JM們嘅威力！

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

p

倒數五分鐘

屌試咗先

仲有5分鐘 推

721

咪話做緊囉

各就各位！

done

大家一齊黎！

多謝大佬

推啊屌佢老母要佢全部收哂皮

用app成日都舉報唔到 load十世咁 電腦就冇問題
有冇手足都係咁?

要睇LIVE？一邊睇一邊做都得架！

推呀

好撚嬲啊！黑警射爆咗個女仔隻眼

倒數三分鐘

繼續推

我反而相反
盡能力 report到就report啦

Facebook都要人！

倒數兩分鐘
倒數兩分鐘
倒數兩分鐘

push
和理非做野啦!!!!

繼續推到頂

出黎啦！

屌你老母 推呀！

和理非
有乜藉口 唔做

大家準備好未！！

721

爆左眼呀 屌你老母

好撚慘

係邊度傳出黎
係有用個專頁一早摺左

以眼還眼！

倒數一分鐘
倒數一分鐘
倒數一分鐘
倒數一分鐘

報到

十點啦, 各就各位!!!!!!!!!!

大家準備好未！

仲有一分鐘，兄弟做嘢

全世界同我出手

推多次

載入中？

抱歉！
技術故障搶修中，不便之處敬請見諒。
WTF FB?

個page lag左？

堆

LOAD唔到

太多人？

已

大家唔洗驚 太多人同時REPORT LOAD多一下就可以

Reported 推到佢仆街

仲有幫港出聲啊

已檢

載入中 load唔到

reported

入到啦，port佢老母閪

PUSH!!!!
唔好理有冇用，做左先算。

721 721 721

Push

Push

use this one🤡有埋link

和理非的你是要幫手的時間：

2019-8-11
集合3至5萬人，發動集體檢舉

22:00 集體檢舉"向香港警察致敬"專頁，5分鐘後，重複檢舉一次

22:15 集體檢舉"HKG報"，5分鐘後大家再檢舉一次

22:30 集體檢舉"幫港出聲"專頁，5分鐘後再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本，我地香港人唔會屈服同認輸，大家請盡量分享出去

每人分享比10至20個朋友，記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

report唔到就去第2個page先，轉頭再report返

和你飛出動啦

殺

5分鐘後再檢舉
暴力/仇恨言論都100%中硬

Done

Pish

支持呢樣

Report 埋18區友啦

Hate speech !

開咗波

我屬於被禁足
利申父母都係廢中藍絲

準備第二次

做野喇喂

無限舉

等待下一波!

11:00！

推到佢仆街

2215

個page係米已經死左？

或者試下逐個post report

香討好波

Baby Kingdom 好波

lush

記得仲可以遂個post report架

Load緊

做野啦冷氣軍師

Fire in the hole!

繼續！

係咪太多人report, load 唔到入去report

Pushhhhhhhh

要人

再推多次

準備下一個

推呀, HKG報呀拿

毋忘721

推呀 做得一下得一下

推呀, 少少野都唔做呀?
對家講到明唔撚驚呀

未夠十點已經檢舉左佢地

推爆佢!!!

唔該巴打

收皮啦垃圾page

小弟unfriend 晒所有藍絲

就夠鐘

Good

再泥

推上去

人嚟啊